老老柒柒 以前香港電影黃金時期除狙巨星同背後團隊，係咪仲多得班黑社會周圍迫人拍戲

搵支槍隊住黎拍都咁多好戲

都係多討班黑社會出錢出力 先拍到d監獄電影/古惑仔同其他黑社會電影咁好睇

Icac成立之後打擊黑勢力控制電影業
香港電影就更加昔沒 唔知係咪有一定既關係

1974年後嘅80-90年代頭先係全盛期喎

果陣先打警察 後打黑幫電影業 好似係

佢話D黑社會大膽到揸鎗去搶底片

Cls

劉華咪比人揸槍加劇本迫去拍戲

成蟲都俾台灣黑幫迫去拍戲

轟天龍虎會

記得好細個響電視睇過一次,前排都重溫左一次